====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il s ' agit de trouver le bon équilibre entre une attitude partagée par tous les immeubles et une identité propre à chacun .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

